[百hi成材]民間集會團隊想收集昨晚1212集會嘅意見

各位手足大家好

昨晚係民間集會團隊在眾籌後舉辦的首次活動，感謝超過4萬位香港人來臨出席。
當日眾籌之時承諾的透明公開將會一一兌現，活動財務報告正在準備中，完成後會公開俾大家一同監察。

而家想請大家幫我地百hi成材，如果大家對於昨晚嘅集會有任何意見，不妨留個言，等我地知道我地有咩地方可以改進，多謝大家！

亦歡迎大家follow 我地嘅社交媒體，留意我地未來嘅動向。
Facebook
IG
Twitter
眾籌網站

感謝左先

自推幾下

加油

音響有進步

做得好好。意大利演唱家唱得好好，效果都好正，好似開演唱會咁。

最鐘意是準時開始，發言長度適中。特別多謝音響組分享。呢啲分享好好，令我哋知道運動背後的人力物力同風險。

穎匡BB好可愛，多謝你。你演講越講越好。

被濫捕手足最好blackblock埋先上台
其他都做得好好

唔該晒巴打

up

金已貨

你條twitter link打錯 去左ig
我估係 ？

推

上次推圍牆 今次寫信 真係幾有心機
不過我覺得應該多D宣傳下未來嘅行動

除左請民陣過黎宣布元旦有節目之外
都應該叫下人入工會啊 聖誕去下window shopping咁

大家叫口號除左光復香港之外 都應該叫下「組織工會 全民三罷」

呢樣真，另外音響真係改善左好多，繼續努力，再要錢就出聲，同時都希望大家未來keep住捐維持到落去贏果日

音響真係進步好多
後面都聽得好清楚
今次既嘉賓都幾多元化
好欣賞請左男高音黎
普通市民分享唔該black bloc
另外我覺得可以係嘉賓出場次序安排下
尋晚我會覺得號召力比較勁既人都係偏早出場(鄺神/胡志偉/gphone)
中段由律師/護士分享雖然實用, 但真係有少少悶場, 我眼見好多人係果陣走左, 又或者自己傾計 (唔好屌我, 我知唔係睇show, 我留到最後, 我只係講番當時情況)
或者可以一開始既時候講下集會流程, 吸引下大家留到最後
加上愛丁堡真係有d 凍 (近海), 又近AIA (好似2個平行時空咁), 下次會唔會考慮下遮打?

anythx
多謝民間集會團隊

尋晚音響真係做得好好呀！！！
加油

我淨係知個音響好好
平時啲集會去到郵局唔會聽到聲
尋日聽到

做得好好 不過琴日聽到講心理果個女嘉賓開始唔係好聽得明佢想講乜 之後走左

其實我見到陳傳道上台發言
我有擔心過佢會被柴台
始終上次鐘樓事件
但好彩無事

最意外請到男高音

仲有下次再有集會 可唔可以請許智峯

同意 巴打佢哋講 下次再有被捕手足發言
一定要black Bloc
同埋現場用變聲器
得唔得架？

音響真係好好
值得繼續課金

Sorry 就上庭緊張打錯
自膠

音響好好。加油

琴晚集會內容幾好，繼續加油，如果有能力，試下邀請環保少女來港做個集會

樓上都幾多人讚有男高音

不過我就唔係咁睇 唔係話佢唱得唔好 反而係佢唱到咁 台下群眾點樣一齊唱

音響方面嘅提升真係全靠各位課金先成就到

多謝你地。嘉賓好informative 學到好多野。
音響好ok, 我係IFC 天橋都聽到少少，現場更加清晰。

如果可以7:30 開始就可以聽埋前面，因為我食完飯先來，miss 咗前面。

加油
利申錢已捐

有錢係唔同啲
早就要籌la

同民陣輪住搞真係唔冼停

音響好咗好多（會唔會好貴）
好多嘉賓都好好
資訊類、集氣類、分享經歷類

個人覺得呢種晚間集會
控制係2個鐘就好
最盡2個半鐘

個人私心一向幾鍾意聽gphone同jimmy講嘢
除咗簡短，激勵，有志氣之外
佢哋一般會分享現況
同我哋有乜下一步實際行動參與
唔會淨係講「大家要堅持」之類

我去過其他集會，好怕聽牧師嗰啲講嘢
聽過某集會傳道人話
「我哋行到今時今日唔係靠香港人係靠神」
我對呢啲說話係超級反感
寧願佢正正經經讀經講道唱詩歌
我並非盲反，「求神繼續帶領」嗰啲我都接受
今次個傳道ok，講嘢十分之正常

已課金，小小心意

18區遊行！！

音響改善左好多 ifc天橋都聽到
請到男高音勁意外 最開心係佢唱廣東話
各位講者都講得好好 扣題
時間上要控制得好啲 夜左啲人開始會走同埋坐耐會凍

辛苦晒民記

和你推

音響好似勁得濟

音響好好
流程唔差 不過略嫌長咗啲 覺得集會兩個鐘內完會好啲

支持，感谢， 搞一次新疆

嘉賓出場次序方面，要遷就嘉賓既時間，唔係咁易編排，下次會再努力...

至於遮打，popo成日話個場太細唔批...

多謝你 請你keep住攪